午。

上海乜鳩 38蚊

好鍾意食上海麵
今日食杯麵咋

太淡

應該好淡

小籠包正呀弘b

正

無錯呀 狗屎

冇錯 好多肉汁

加咗豆板醬就夠味

唔淡㗎

點解唔出街街

今天很大乳

上海姥姥?

我都唔知上海乜尻

不錯哦

腸腸腸別離後寸心怎會不思鄉

小籠包呀 求外賣打包 欣欣

上海欣宜

木瓜 開

好多肉汁 腐絲BB

睇字都覺得餓

咁清淡呀 弘b~~